和記1月到期 求plan

順便問埋有無巴打知唔知而家和記1000mb x 2 係咩來 真係會再快d?
同埋而家佢打來續約話$94 一個月 送埋mytv super
點睇

識個朋友可以幫手
tg pccwxnow

HKBN

1000mb寬頻新客offer

HGC客戶轉台優惠，公/居屋月費低至$109全包

24個月合約，包埋mytv super, wifi router 及固網電話

免$680安裝費

歡迎tg查詢及check覆蓋